美國永久居民的成年未婚子女綠卡排期

我媽咪一直單身，而家要同美國公民結婚，獲得綠卡。
我喺年滿21歲嘅未婚子女，唯一子女。從我媽咪幫我入紙，到攞到綠卡，要等幾耐?
（我媽咪好愛我）

你嫁埋比個老野把啦

利：見過兩姊妹過嚟，同一老公，最後兩個走哂

6-10年

還要在香港被支那sm6-10年 麻木了

媽咪唔想我咁早結婚 我裙腳仔

過去邊讀邊等排b表 會快d

你咁既行為同d蝗有d咩分別

屌你老母 美國開宗明義就係移民國家
美國公民和永久居民的配偶和子女擁有憲制性權利移民和移居美國
合法入紙 排期 從冇刑事紀錄 依足美國法律和憲法
大學香港大學學士畢業 英文8.0 年輕勞動力 識IT programming 願意工作
我想問你同支那蝗蟲邊度有可比性？

我封鎖你

上連登 勿認真

耐唔耐有啲loser亂講嘢
其實呢個世界係好多呢啲人
只不過上網佢哋先敢講心裡面嗰句

謝謝你

有少少錢嘅就讀書visa啦

美國學校費太貴了
我願意等 只係好捨不得媽咪

等10年以上
人生有幾多個10年？

讀phd

我想吃了你

唔講樓上嘅巴打講野岩唔岩
睇樓豬回應就知EQ 極低 自視過高
去邊度都會係毒瘤
講到自己咁叻唔自己去做功課走上黎問？

預10年啦，近年收緊咗
我都已經排咗5年

屌你老母 我會立即封鎖你
你就自視過高
我邊個陳述係唔符合我嘅個人情況？我對自己的言論負責。
我當然調查過美國官方資訊，但係官方資訊係唔可能披露每個人的經驗。你唔鍾意可以唔睇。
你就係畜生 社會毒瘤 垃圾 畜生 冇事挑事 全家死光 你根本連人都唔算
人不犯我我不犯人的道理都不懂 還起洋名 真羞家

你個畜生

同我結婚咪得 我有綠卡